屋企d甲由好痴線

話說老母出遊都有一段時間
前排已經發現屋企多咗好多甲由bb
今日終於得閒買殺甲由藥放屋企
放好晒 就緊係拖下個地先啦
因為都好似幾污糟下
屌拿聲 個地都未拖完
拖完果d位即刻有甲由bb走出黎散步
仆你個街 我睇到起晒雞皮
到底點先可以徹底消滅佢地啊

利申：勁驚甲由

一點絕 我屋企本身好多
用完都有 不過眼見少左

借問普通藥房有無得買

試下抺牆抺得乾淨啲 唔知甲由會唔會食上面啲油

我有大半個月無開爐煮野食

落漂白水拖地啦

屋企住幾多樓

金寶綠水